Space呃錢垃圾! 今年嘅DSE生如果不幸升唔到大學都唔好入！

Hkuspace 停課又唔回水！

Online嘅堂明明有百幾人要上又得九十幾個位，你搶唔到位就當你缺席！老師又冇心機教，堂又hea上。某D堂你問過lecturer野佢哋直頭唔會答你，叫你自己睇notes！真係求其入一間都好過呢間垃圾學店！
差唔多60,000一年，捐晒去俾有需要嘅手足好過！

亦唔好入vtc
唔好唔記得佢唔肯公佈cctv

記一世

苦主😣

Online堂都有Quota?
過咗人數就唔俾睇？

苦主

我要大三罷，真暴動！
醫護唔係condom

間間無良大專都想呃大家血汗學費 係時候起義
有事的時候仲想趁火打劫

之前唔係不停吹奏個校長㗎咩
做乜依家又調轉槍頭

是係咪分化撚?

你都係同志？

過咗人數就入唔到，但係就當你缺席

屌佢老母！個仆街正苦當醫護唔撚係人！又唔撚封關！屌佢老母臭化閪

Online還Online，唔夠位又點計？ lecturer唔答問題好合理？我識嘅話唔撚洗問啦！收皮啦死五毛！

係！不過老老實實，啲黃嘅lecturer其實都OK，但有啲藍嘅真係仆街到震！

Group埋d同學一齊告上消委會啦

分乜撚嘢化？依家唔係講緊個校長，係個制度問題。或者有可能係啲lecturers嘅問題，個校長請錯人都慘！

謝手足！都係一個好方法

EAP?

結論：樓主on9

各位可以拉了

拉

你應該就係嗰個lecturer?英文又串錯字，問你又唔識答，係咪好驚冇咗份工？唔洗咁驚洗白ga wor

睇你個款唔係OU就樹仁

為反而反你都無撚腦

你仲垃撚圾啦 人講賓周你講鳩

你呢啲網上串柒柒，睇死你真人做兵死窮毒撚溝唔撚到女心理唔平衡，話人垃圾根本你長期俾人話，現實世界又唔抵得人好，講野唔經大腦又唔分柝，死藍屍你真係好撚可憐

個個係裏面讀書都有機會成為下一個彥霖

屌 sem 1 gpa 2.34....
想入hku呀

開始上堂啦？

Asso仔冇人權

讀asso緊係HKCC 啦

見你咁想入HKU
等你畢業我請你入HKU

加油啦 可能佢地asso都入唔到 唔洗理佢地

我地成班同學宜家都係咁講

巴打點入到hku

咩系易入

多謝樓豬

2.34……之後連續3個sem爆4都難搞喎ching……

巴打係咪好勁

想知點先大啲機會入到hku
好難爭